收市前忍痛止蝕哂...

本身見跌咁多唔想再睇...好大壓力
但突然有把聲係咁叫我快啲止蝕 叫佢收聲都無用
之後15:59 唔想再煩一嘢止蝕哂...
依家成屋無人 得我自己一個坐係電腦前面 好平靜

On9仔
過幾個月又升返啦

咪撚害人啦 止蝕保平安呀

自言自語

我都知 但頂唔順

自己對答

好事黎
最緊要個心態調整
寧願回穩先再入市

利申 未清

多謝你 聽你咁講個心好過啲

幾個月後你會後悔

on9仔
洗撚過幾個月
聽日就升番啦

Agger 樓主正傻鳩

止蝕有咩問題

吓 升返哂啦喎

咪係

nasdaq同sp500 期貨而家就嚟轉綠燈

樓主京唔京有思覺失調

有 frd tsla 630 止咗

痴線佬

止蝕係散戶投資教育入面最大嘅誤導

聽日deep V 反彈

香港精神病人又+1

唔洗驚

已經係

唔好呀

做得岩，話知半年後升返啦後升，總之依兩個月起碼跌到24000先再入市，再反彈就追得返

樓主受惠預算案

精神健康服務

159. 政府將增加約一億四千七百萬元的經常撥款，加強醫管局的兒童及青少年精神科、社區精神科、老人精神科等服務，支援葵涌醫院重建後的擴充服務。早前亦宣布會運用三億元加強支援社區有需要的市民，並提高社會對精神健康的關注。

明明綠燈轉眼變成紅燈哈哈哈

冇圖講乜都得啦

劇本已出
美期-1.3%升緊-0.1% 開盤再升返1% 聽日恆指受美女帶動反彈2%

做得岩，咁先可以令自己放鬆

正股驚西？

即係政府比3億我？

條友係出名社工

真買得隻股票一定係分析過前景

之前升咁多，回調下都正常

社工係咩意思

短炒就應該10%-15%止蝕
但如果係睇好公司基本面就要SH

我出名傻鳩追擊者

條友喺時事台出哂名五毛黎 比我狙擊完成日追住我黎咬 我都放棄咗同佢玩

然後樓主盤中追貨，收市賺少少出post認屎認屁。
然後美股再插，第二日港股再跟插。樓主負數再出post... loop...

輸到傻撚咗

痴咗線

你做咩

如果樓主真係咁我第一個恥笑佢係on9仔

要下年📉

唔貼倉一侓當9up

佢應該傻撚咗 抵撚死學人買股票

5毛 PR 股拓

痴線post黎？

買咩?
今日好多貨撈底
700, 388 去到升之前個起步位,好正

樓主個名

止蝕唔止賺，同等輸有咩分別

你英文名係唔係叫Billy

洗唔洗幾個月第一次玩美股？

佢已經痴撚咗線 唔使調整

佢痴Q咗線呀.jpg

係時候入市了

止蝕左d輪
少量正股就繼續hold緊

新手?

利申: 美股新手

條傻鳩痴撚左線

多謝 🙏 TQQQ

溝貨都唔走啦

叫Gist

望住個倉見到紅哂,傻撚左

15:59 止蝕點會係美股

on9擺返一兩年就升返有突 止乜鳩蝕 全世界都印緊錢又有疫苗 等全世界一開返關 實爆升

財不入急門，覺得大壓力，就唔好玩啦

跌小小就止蝕，你適合做定存。

幻股

洗撚幾個月，幾個星期又破頂喇

我個人咁睇嘅，止蝕嘅用途有兩種：
1. 認為未來長時間升唔返上去，eg dot com boom/成手妖股
2. 認為自己有能力可以低位撈翻

未停qe之前我覺得1應該冇事，至少唔係今年嘅事；
2就睇樓主係咪玩開TA，唔係玩開就唔好亂止蝕，特別係你止完唔知幾時要買翻，咁情願sh硬撼（除非妖股啦）

一次兩次錯決定其實好正常嘅，檢討完下次唔好就得

樓主你止蝕左邊隻，我幫你睇下係咪真係咁差

果然冇改錯名

交易守則第一條 止蝕

蝕幾多?

樓主輸到傻左？

我高位揸港交所都未撚賣啦

真on9...

止蝕係下一次高J嘅開端

聽日就升啦

聽日就反彈啦

精神分裂

On9仔
過幾年又升返啦

如果係正股點解要止蝕

離開吓都好

叫你止蝕既咪就係賺緊你錢既人囉

真
個個話清倉

你衰玩港股啫
而家後悔都未遲
來執鎂吧

所以要有能力低位撈得翻先好做

今日又升返晒

樓主做咩9自問自答

樓主好嚴重

輸到痴咗線

輸服曬

正股未放貨一動不如一靜
利申: 舊年出國安法之後嗰日即刻止蝕清晒5手388 @$25X
結果而家望番揼晒心口

樓豬蝕到痴咗線
橙

真

係咪有個長髮男人係你耳邊同你講你賣啊

10幾萬白做一個月
聽日準時返工對沖

比利夠鐘食藥

啱
因為今日低位=明日高位
起碼有2個月跌

3800幾日加埋跌咗十萬

真係識得止蝕既話, 10%左右就走左啦, 10%有幾痛呀

下個月撈底
樓主又然

幻聽。

打卡港女都醒撚過樓豬

輸得幾多呀, 成4,5個月既利潤, 今日先跌一野, 止左都穩嬴啦,

輸到痴左線

輸到傻咗

大灣區經濟發展甘好 今日只係短線調整 北水聽日會到 大家用住牛牛等牛市啦

安心坐貨

美股無所謂 港女一 定升唔番

你好叻仔呀，止蝕係一個好重要既步驟

恭喜你 可以安心食花生睇住個盤前升

又一個豬到傻咗

樓主已經輸到傻左

樓主 以你嘅情況
可能要考慮下2456 7111

貼倉啦

歷史會證明清決定係明智！

月薪10幾萬

港女冇V 向下V就有份 死垃圾
美女就有deep V

佢痴q咗線呀

玩opinion嗰陣SH 即係「Shhhh!!」咁樣唔比人講嘢？

夜期升返哂

滅世大棍升

輸到痴撚咗線

止蝕王子

老闆

26000

其實1股個D 850 左右買就算E家700左右都係輸1K HKD多少少。

升晒啦啵

睇啲回覆就知派膠
呢個post 究竟可以撚到幾多個傻仔止蝕
笑死我

過幾日含淚高追

叫SL

sor樓主打錯字，係十個月

痴撚左？

打錯 係1萬 ,白做10個幾月

唔止點賺

啱呀，心態唔好有排輸

樓主是個on9
炒股炒到好似GME咁 坐多兩下會死人咁

多重人格病患

正股遲早升返嫁啦，點解唔放耐啲

平靜咪好

輸到有幻覺
清，小心身體

10幾萬月薪

做mud追擊自己

樓主輸到精神分裂

未必既 可能仲有幾個月跌
今日低位明日高位 明日再買

今日10蚊買7226 都止蝕走左。好後悔

睇翻納指回翻 聽日等收錢啦 投資唔係一日兩日有收成的

玩股票玩撚到你精神失常咁就咪撚玩啦

好欣賞樓主嘅果斷
我上星期有買左隻股票我，一入就跌左20％ 諗左好耐最後無止蝕
今日已經蝕緊40％

DLLM 點解要攬炒 點解要阻人翻工 點解要阻人消費 市民失業經濟差仲要加稅 股市冧到仆晒街 不如開徽失業稅 退休稅啦

究竟止蝕問題係乜
止左蝕以後唔可以買返?
呢隻蝕一定要係呢隻賺返?
害死幾多人

我想賺少少買個$200鬼滅figure先買股票...
點知搞到咁...

樓主早幾個星期好威咁開幾十個post恥笑人輸錢

收手啦

牛市都可以輸錢好難唔恥笑

病發現場

如果係因為公司基本面轉差而止蝕係 ok, 但如果因為市場波動而止蝕其實即係打折賣左啲股票俾人

樓主呢

早晨

升番晒

琴日撈哂底
唔似樓主呢啲on9仔一早話咗止蝕害撚死人

未轉acc

點解要轉acc 我就係樓主

升哂啦 準備🚀🚀31000 見

佢一日未升你一日都唔知係波動定係大熊市啦
大戶消息一定行先過你，散戶同人鬥蝕係唔會贏

炒到傻L左

邊撚度走個大師出黎

話咗會升
止蝕撚真心on9

屌你 炒我名

又bin
Respect la
利申坐艇

新手發問時間
普通銀行賣股票，通常至少幾日先回水
咁證券行係咪都一樣？

另外，如果想睇即時買賣盤既數據
係咪要pay先有？有無free

你個名

好撚慘 揀星期五沽

老老豆豆 我同我個朋友既朋友都講話會升返 全部都係股票大佬 而家只係回調 止蝕走就真係輸左 唔走只要SH 只要有耐心 點都會升穿返 因為QE事實係仲有

豬到精神分裂

GME

玩股票玩到精神分裂

可以搵T+0證券商
基本上美國券商都要你有25000以上先可以T+0

實時買賣都係每個月幾十蚊啫 咁都慳

香港有無 我無玩美股